[和理入]來緊每日返工返學都要著黑衫 成個黃金周都要

和理做到就要盡做
你正常返工返學
冇得驚比狗查
冇得驚比人打
冇得驚比人清算
著件衫都做唔到就係屈服係白色恐怖之下
著件衫都做唔到點叫齊上齊落
全民保護色
唔該!
講完!

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

push

push
認同「著件衫都做唔到就係屈服係白色恐怖之下」